熱狗虐老

成班老鬼俾人撚到暈

中年鬼

虐兒呢

希望熱狗炒多兩粒好收手，如果唔係驚班老屎忽暴斃

收腳得唔得

用頭

廢老虐狗

虐兒

虐畜

請不要推

樓豬

老人家係咪計虐畜？

虐龜

虐狗